有冇人覺得達哥同蕭敬騰好似樣 🤔

達哥

蕭敬騰

🤔🤔🤔🤔🤔

驗眼

驗眼啦

杜德偉 許志安先似

似你老母呀

蕭敬騰型咁撚多

蕭敬騰一定唱唔到達哥隻王妃啦

微辣條女似蕭敬騰多d